[{"27/10/2025 - 17:01": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 81, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 55, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 68, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 52, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"27/10/2025 - 18:17": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 79, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 56, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 66, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 52, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"27/10/2025 - 20:20": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 74, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 55, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 66, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"27/10/2025 - 22:12": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 68, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 56, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 67, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 00:12": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 65, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 49, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 56, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 67, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 03:02": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 64, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 56, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 63, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 05:03": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 64, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 56, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 63, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 06:16": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 64, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 56, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 63, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 08:20": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 63, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 57, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 62, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 10:17": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 54, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 54, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 63, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 12:14": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 67, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 14:26": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 51, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 16:13": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 52, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 18:18": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 20:20": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"28/10/2025 - 22:14": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 00:13": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 03:08": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 05:11": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 06:19": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 08:21": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 10:19": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 12:14": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 14:28": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 49, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 16:13": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 59, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 55, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 18:18": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 49, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 63, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 20:21": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 52, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 51, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 64, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"29/10/2025 - 22:15": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 58, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"30/10/2025 - 00:11": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 46, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 54, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 59, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"30/10/2025 - 03:08": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 45, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 58, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"30/10/2025 - 05:05": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 43, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 60, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"30/10/2025 - 06:15": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 39, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 48, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 60, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"30/10/2025 - 08:21": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 49, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 50, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 35, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 34, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 32, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 62, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 41, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 33, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}}}, {"30/10/2025 - 10:17": {"Julius-Raab-Platz": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hoher Markt": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oper": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volksgarten": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 30, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stephansplatz U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Taborstra\u00dfe U": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "WU-Campus / S\u00fcdportalstra\u00dfe ": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Radetzkyplatz": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erdberg U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Media Quarter Marx": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennweg S": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rochusmarkt": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwarzenbergplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heum\u00fchlgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Margareteng\u00fcrtel U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mittersteig": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ceija-Stojka-Platz": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Volkstheater U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zieglergasse U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oskar-Morgenstern-Platz": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Frankhplatz": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedensbr\u00fccke U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Spittelau S U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Absbergbr\u00fccke ": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Altes Landgut U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bloch-Bauer-Promenade": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof S U ": {"station_capacity": 54, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Keplerplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Puchsbaumgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Enkplatz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gasometer U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Geiselbergstra\u00dfe S": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simmering S U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederhofstra\u00dfe U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hietzing U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Richard-Wagner-Platz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alser Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hardtgasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Handelskai S U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wallensteinplatz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 37, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnner Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorf S U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gro\u00dffeldsiedlung U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siemensstra\u00dfe S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspernstra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Donauspital U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hausfeldstra\u00dfe S U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagran U": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Maria-Tusch-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rennbahnweg U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00fcttauplatz": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadlau U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "VIC Kaiserm\u00fchlen U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Platz U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alterlaa U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bacherplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Carl-Appel-Stra\u00dfe": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Otto-Probst-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alaudagasse U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Svetelskystra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wei\u00dfenb\u00f6ckstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zentralfriedhof 2. Tor": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Simoningplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Etrichstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Zippererstra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hetzendorf S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gatterh\u00f6lzl": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Speising S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hasnerstra\u00dfe / Hofferplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nietzscheplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grinzing": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Oberd\u00f6bling S": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kantnergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldau S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josef-Baumann-Gasse": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fultonstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hopfengasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedlesee / Bellgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Jedleseer Friedhof": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf / Edmund-Hawranek-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kagraner Anger": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stavangergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Steger-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hirschstetten S": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenhirten U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Erlaaer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Perfektastra\u00dfe U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern Ausstellungsstra\u00dfe": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 42, "rent_status": true, "return_status": true}, "Muthgasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Liesing S": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aspern Nord S U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seepark": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schwedenplatz": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Waldm\u00fcllerpark": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stubentor U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Landstra\u00dfe - Wien Mitte S U": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Praterstern S U": {"station_capacity": 56, "avail_bikes": 53, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rustengasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Heiligenstadt S U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 38, "rent_status": true, "return_status": true}, "H\u00fctteldorf  S U": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathaus U": {"station_capacity": 41, "avail_bikes": 44, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hans-Mandl-Berufsschule": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "D\u00e4nenstra\u00dfe / BOKU": {"station_capacity": 50, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schloss Sch\u00f6nbrunn": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 29, "rent_status": true, "return_status": true}, "Eslarngasse / Juchgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pl\u00f6\u00dflgasse / Belvedere": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sankt-Elisabeth-Platz": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Laudongasse / Sch\u00f6nbornpark": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rossauer L\u00e4nde U": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Lazarettgasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Edelsinnstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karlsplatz U / TU Wien": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Amerlingstra\u00dfe": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Albertgasse": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Universit\u00e4tsring": {"station_capacity": 33, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Herrengasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 28, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sensengasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 40, "rent_status": true, "return_status": true}, "Belgradplatz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rathausplatz / Burgtheater": {"station_capacity": 40, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arbeitergasse - G\u00fcrtel": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bauernfeldplatz / Palais Lichtenstein": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johannesgasse / Stadtpark": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 36, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bischof-Faber-Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Sch\u00f6pfwerk U": {"station_capacity": 27, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alserbachstra\u00dfe": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Petrusgasse": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wassergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00f6wengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kardinal-Nagl-Platz U": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "K\u00e4rntner Ring": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strozzigasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Yppengasse": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stefan-Fadinger-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcnnlbadgasse": {"station_capacity": 11, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Obere Augartenstra\u00dfe": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gu\u00dfhausstra\u00dfe / Argentinierstra\u00dfe": {"station_capacity": 9, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Marschallplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ober St. Veit U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Auf der Schmelz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Grimmgasse": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Parhamerplatz": {"station_capacity": 29, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kendlerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dornerplatz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hernals S": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schmelzbr\u00fccke": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Michelbeuern-AKH U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johann-Nepomuk-Vogl-Platz": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Mayerhofgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnstra\u00dfe / Schottenfeldgasse": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vorgartenstra\u00dfe U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Krieau U": {"station_capacity": 30, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ottakring S U": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hartmanngasse ": {"station_capacity": 23, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nestroyplatz U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Messe-Prater U": {"station_capacity": 44, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "Loquaiplatz": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gumpendorfer G\u00fcrtel": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Burggasse-Stadthalle U": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Urban-Loritz-Platz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hanusch Krankenhaus": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Gerstnerstra\u00dfe": {"station_capacity": 32, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wieningerplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Markgraf-R\u00fcdiger Stra\u00dfe": {"station_capacity": 28, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Plunkergasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 1, "rent_status": true, "return_status": true}, "Selzergasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Westbahnhof S U / Felberstra\u00dfe": {"station_capacity": 38, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kundratstra\u00dfe": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Arthaberplatz": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Karmeliterplatz": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Fr\u00f6belgasse": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reumannplatz U": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Brestelgasse": {"station_capacity": 13, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Thaliastra\u00dfe U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorfer Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Elterleinplatz": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Canisiusgasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Meidling S U / Schedifkaplatz": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Palffygasse": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gersthof S": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Reinprechtsdorfer Br\u00fccke": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebensterngasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 0, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rosensteingasse / Blumengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottenring U /Herminengasse": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 24, "rent_status": true, "return_status": true}, "Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Friedrich-Engels-Platz": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Dresdner Stra\u00dfe U": {"station_capacity": 26, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "J\u00e4gerstra\u00dfe U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Traisengasse S": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kettenbr\u00fcckengasse U / Naschmarkt": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Aumannplatz": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "L\u00e4ngenfeldgasse U": {"station_capacity": 24, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Althanstra\u00dfe": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schottentor U": {"station_capacity": 36, "avail_bikes": 64, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neubaugasse U": {"station_capacity": 18, "avail_bikes": 21, "rent_status": true, "return_status": true}, "Museumsquartier U": {"station_capacity": 34, "avail_bikes": 47, "rent_status": true, "return_status": true}, "Johnstrasse U": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Turnergasse": {"station_capacity": 17, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Kutschkergasse": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Stadion U": {"station_capacity": 21, "avail_bikes": 19, "rent_status": true, "return_status": true}, "Br\u00fcckengasse": {"station_capacity": 22, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Schuhmeierplatz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 31, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sch\u00f6nbrunn U": {"station_capacity": 14, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hermesstra\u00dfe / Oscar-Straus-Park ": {"station_capacity": 16, "avail_bikes": 22, "rent_status": true, "return_status": true}, "Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Am Langen Felde": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der- Modecenterstra\u00dfe / The Marks": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Pilgramgasse U": {"station_capacity": 15, "avail_bikes": 25, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am langen Felde": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Bruno-Marek-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "eLastenr\u00e4der - Am Tabor": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Purkytgasse ": {"station_capacity": 10, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neue Donau U": {"station_capacity": 35, "avail_bikes": 27, "rent_status": true, "return_status": true}, "Franz-Josef Bahnhof S": {"station_capacity": 19, "avail_bikes": 26, "rent_status": true, "return_status": true}, "Niederpointenstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "Leopoldauer Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "ArbeiterInnenstrand": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gewerbepark Stadlau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Atzgersdorf Bildungscampus": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Adelheid-Popp-Gasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Alte Donau U": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 13, "rent_status": true, "return_status": true}, "VHS Kulturgarage": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Siebenbrunnenfeldgasse": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 3, "rent_status": true, "return_status": true}, "Technisches Museum": {"station_capacity": 25, "avail_bikes": 23, "rent_status": true, "return_status": true}, "W\u00e4hringer Park": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Ettenreichgasse / Schulzentrum ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wendstattgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 20, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neilreichgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 7, "rent_status": true, "return_status": true}, "Gutheil-Schoder-Gasse / Badner Bahn": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Neu Leopoldau": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 8, "rent_status": true, "return_status": true}, "Strebersdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 15, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rodlergasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussbaumallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}, "Raxstra\u00dfe": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Wattmanngasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Joachimsthaler Platz": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 6, "rent_status": true, "return_status": true}, "Floridsdorfer Markt": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nussdorf S": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bertha-von-Suttner-Gasse": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hauptbahnhof Ost": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "FH Technikum": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 16, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hafen Wien": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hundertwasserhaus": {"station_capacity": 12, "avail_bikes": 12, "rent_status": true, "return_status": true}, "Seestadt U - Lina-Bo-Bardi-Platz": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 11, "rent_status": true, "return_status": true}, "Barbara-Prammer-Allee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "Sonnenallee": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 4, "rent_status": true, "return_status": true}, "AIT Austrian Institute of Technology / Giefinggasse ": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 2, "rent_status": true, "return_status": true}, "Hannovermarkt (20)": {"station_capacity": 6, "avail_bikes": 9, "rent_status": true, "return_status": true}, "Bl\u00e9riotgasse": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 14, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed Haupteingang": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 10, "rent_status": true, "return_status": true}, "Vetmed UB": {"station_capacity": null, "avail_bikes": 5, "rent_status": true, "return_status": true}, "Rebhanngasse / Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 18, "rent_status": true, "return_status": true}, "Nordbahnstrasse": {"station_capacity": 20, "avail_bikes": 17, "rent_status": true, "return_status": true}}}]